Cara Install / clone proyek qurban zakat sukses 

pastikan sudah install xampp, laragon, dll

- bisa dengan clone
lakukan perintah *git clone https://gitlab.com/dianynf/qurban-zakatsukses.git*
- bisa juga dengan download zip, tar, dll

setalah clone
- masuk ke dalam proyek
- edit file .env copy -> .env dan pastikan di baris 12 "DB_DATABASE=qurbanzs"
- kemudian lakukan perintah *composer install*
- kemudian lakukan perintah *php artisan key:generate*
- perintah menjalankan proyek laravel *php artisan serve*

selesai
